新版內文廣告真係好撚嘔心

連巴，我好同意你響app內主頁同post內既下方位置加廣告，都係搵多少經費幫補下，呢點我冇意見

但係響內文加插廣告真係好撚嘔心！！！！你會唔會考慮下del左佢

你出收費版我第一個買

整收費版cut 廣告,please

有冇例子睇下係點

仲有

同意 但無奈

setting好似可以關,你check下

反而呢個我幾接受到
app 底下果個礙眼 d

而家係2樣都有

set到click完廣告，所有廣告會唔show 5/10分鐘好過啦，一係出收費版免廣告

等比人屌啦樓主
我幾乎次次追post都一定hi到正方形個一個
點知依度d人話冇試過hi到過喎

經常scroll都撳到廣告

你做乜鳩

冇wo，邊有得關

android有

俾usher關廣告咁佛心

android灰左click唔到架喎…………

我咪Android囉完全冇制可以關

本身有，今日手多更新完就灰左冇得揀
幾時有冇廣告課金版

Audi廣告個嘴脣

d廣告應該好搵過一年收18

推，真係好嘔心
迫我開ad block, 連底下個ad 都唔俾你賺

內文廣告好過底bar廣告好多喎

支持加收費

我要俾錢， 我要收費版

連巴真係五行欠屌

唔好bam我

邊有可能一年18，
你以為起壇幾千蚊搞掂？
你又以為人地唔洗食，要keep住一路返full time一路搞個壇？

利申：日日都要返full-time

依家好似久唔久入post會自動開左但廣告出黎
唔知係幾次都係我hi錯定真係自動開啦

可唔可以較到唔係㩒中左就會入廣告 而係double tap 真係太易㩒中

不如公開你地個收支表喇

啲死忠話從來冇撳中過廣告

係 不過相信連巴應該唔會淨係向錢看
希望有廣告版同收費版

屌啲廣告內容越來越過份